誠哥個易賞錢其實係咪玩緊班師拉？

見到百佳啲加價程度，啲積分根本就好難去抵消，到底有冇人計過有幾大減價效果

超市d野都幾貴下

呢幾年都去批發訂大量

以前抵玩好多

邊度？

易賞錢通帳

而家直情係貼近7仔價,都唔會點再分超市7仔..變左

宜家出電子印花真係走回頭路
學惠康啲衰嘢

我以為間中一兩款貨，但其實好多貨都接近七仔咁貴

2012嗰陣：

2016嗰陣：

舊年：

唉

誠哥幫你慳到盡呀

以前就係
當年換op飛真係抵

你打飲品批發 d飲品少食平dd

洗頭水 止汗劑等等 去隔離藥房一定平$5-10
一包麥皮平$10
儲再多分都冇用

漱口水 藥房買平廿零三十蚊添

想問Dreyer's係咪食唔過？原來係cheap嘢嚟，賣咁貴

啲餅乾零食汽水去大生仲平過759
藥房有嘅嘢就去藥房
主要係奶品冷凍先去百佳
最衰大昌行唔就腳

無計 貨種類多 成本又高啲 要分攤下
同埋百佳成日好多過期野賣唔曬

話說今日百佳做緊特價買夠$130野送一支雀巢甜筒
最乞衣係佢寫住原價$16至$18支
嗰啲咁嘅爛鬼野平時$7至$9
特登做個promotion就標價標到咁貴
係咪當班師奶戇鳩